突發：科大宣布學生校董選舉結果無效！

屌佢老母

學生校董選舉結果無效
學生會宣傳手法遭批評

校方於本日(12月4日)下午五點二十分向全校學生發送電郵，公佈就十月學生校董選舉所收到的投訴的調查結果，裁定二號候選人符佩瑩當選資格無效，並將於二零二零年春季再次舉行學生校董選舉。

校方於信中提到就各項針對選舉過程及候選人的投訴作出解釋，指大部分投訴已因證據不足而不被採納，或已從其他途徑得到解決。惟針對科技大學學生會懷疑使用不當宣傳材料的投訴則有足夠證據支持，校方因而裁定二號候選人符佩瑩當選資格無效，並於信中作出進一步解釋。

校方指雖然有針對二號候選人符佩瑩懷疑使用不當宣傳材料的投訴，但皆因證據不足而不被採納。但校方指學生會使用電郵及社交平台專頁為單一候選人助選的舉動，違反公平選舉的原則；而學生會屢次散播未經證實的傳言，“The Students’ Union has also been informed that a Chinese Communist Party subsidiary has sent its own candidate for the election …” 、 “We call for all students to vote and exercise your civil rights before they locked us all up in concentration camps much like those in Xinjiang.”，以此舉為二號候選人符佩瑩助選，校方因而裁定針對科技大學學生會懷疑使用不當宣傳材料的投訴有效，宣布十月學生校董選舉作廢，並將於二零二零年春季再次舉行學生校董選舉。

即係DQ?
點解呢?

你一去科大以為自己去左大陸大學

果度既大陸學生仲多過浸會，poly

“We call for all students to vote and exercise your civil rights before they locked us all up in concentration camps much like those in Xinjiang.”

呢個係絕對合理嘅邏輯推斷，關未經證實消息咩事？

其實計比例科大唔係最高，係科大d小粉紅勢力大同出位姐

但校方指學生會使用電郵及社交平台專頁為單一候選人助選的舉動，違反公平選舉的原則；而學生會屢次散播未經證實的傳言

唔係叫uyghur咪算比面

係叫 East Turkestan

ON9，再選本地生一定贏到開巷

BTW，符小姐堅靚女....

係，其實相比其他 U 應該唔係最多
佢哋作風高調啲你先覺得多啲
不過一個都太多

推

再選囉

去到要選到啱支那心水為止

賤格

句野邊忽係傳言，學生有civil rights? 定有concentration camps? 我知後者證實左

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

見一個打一個

我女朋友嚟

DKLM

咁靚女被DQ重新參選OK?

支那人幾時咁重視選舉，唔番支那推動普選？

有冇符小姐d靚相睇下，幫佢做下選舉宣傳

push

post 埋去波台催票

冇 P 牌嘅手足post 埋去校園台

DQ一大

聖誕個人生都算係咁

有一種鼾型用佢個名改

Wtf

支那科技大學

cls

比例的確唔高 但最惡一撚定係科大
因為校方極度包容nbs 點打人都唔會有事
local一反擊就要condemn同調查 同政府一撚樣

SU回應左

《科大學生會就校方篡奪學生校董選舉之聲明》

符同學兩個月前以三千六百票勝出學生校董選舉，唯校方以莫須有罪名展開調查，延遲任命學生校董，拒絕讓今屆及候任民選校董出席畢業典禮。校方本承諾於十一月中公布調查結果，但遲遲未有任何消息，最終於昨午宣布不承認選舉結果並將於下年度首季舉行重選。

最荒唐可笑的是，校方要求重選之理據竟然不是任何一位候選人觸犯選舉規例而是學生會參與助選，指控學生會打破選舉平衡。原來校方花費大量人力物力始終在雞蛋裏挑不到骨頭，最後唯有硬着頭皮，將親中候選人的失敗歸咎於學生會拉票，有如李慧琼將少數派區選大敗推卸於從不存在的黑衣人圍堵票站。

本會對校方漠視民意強行推翻選舉予以最嚴厲譴責。是次學生校董選舉逾六千人投票，參與人數高於眾多區議會選區，首名與次名候選人票數之差高達一千，即使是港共政權也不敢推翻之事由科大校方率先達成。本會對此作出以下聲明：

一、本會將會向大專學界國際事務代表團提交推翻選舉主腦名單，然後交由各國政府制裁。本會對多名校方高層雖接受西方教育、持有外國護照，卻學不到半點尊重民意感到遺憾。

二、校方推翻校董選舉，懸空學生代表一席，可能觸犯了《香港科技大學條例》。校方為重選所安排之時間意味科大最少半年沒有法例制定之校董會學生成員，本會將循一切法律途徑追究校方責任。

三、是次學生校董選舉並非學生會首次為候選人拉票亦不會是最後一次，學生會一直有為參選校董之學生會架構成員助選，只是首次將「光復香港 時代革命」寫進政綱。學生會為誰助選乃本會內政，不容校方說三道四。而學生會幹事與內地學生學者聯誼會幹事競奪議席亦不存在選舉不平衡，希望校方認清事實，停止散播失實傳言。

校方多番踐踏民意，選擇性譴責甚至推翻選舉無助修復學生與管理層之撕裂，只會讓廣大科大人認清校方用心險惡及霸權本質。本會呼籲科大人勿因管理層之腐敗感到灰心，科大人此刻必須互相扶持，在社會歷史性時刻堅持抗爭，切勿愧對失去生命的每位手足，使榮光歸於香港。

光復科大
光復香港

香港科技大學學生會
二零一九年十二月五日

Push

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

呢個時候仲玩DQ政府都唔夠膽

制裁 我要公平

on9?你犯咗規就要罰㗎喇
咁通好似個政府咁無恥咩

樓主請置頂 SU回應

你知唔知d nds soc都幫條支那仔背書背得好勁
佢地就得 SU做就要罰？